外國2080ti苦主

唔笑唔割
無佢地既付出...科技邊會進步